自己剷頭髮

覺得成日落街剪髮好曬錢又麻煩
自己剷頭髮 有咩牌子同工具推薦？
要去邊度先有得買 平時出街都好似冇留意到